「究極IQ題」我覺得呢個人相當有嫌疑！

雞蛋六隻，糖呢就兩茶匙，仲有啲橙皮添
究竟整緊咩？

橙皮蛋糕

冇麵粉喎巴打，整唔整到蛋糕架

可能係橙味蛋

cut左姐

咁講我話橙皮布癲都得喎

你啱呀

咁即係未有答案姐

咁都唔知？橙皮炒蛋

點炒呀

我炒俾你，你同我食左佢

咁都比你諗到

咁好啦，你幾時炒，上食屋企食？

係咪呀 等食

整出黎先得架

香橙蒸蛋？google都幾多介紹

沙糖蛋燉橙皮

電視節目有好多糭
一睇就知係糭

搵人齊出黎等大家欣賞下

唔知 但食落喉嚨應該好舒服